﻿# Проект: «Анализ судебной практики РФ в сфере информационной безопасности»

### Описание проекта.

Анализ будет производится по ст. 274 «Нарушение правил эксплуатации средств хранения, обработки или передачи компьютерной информации и информационно-телекоммуникационных сетей» и 138.1 "Незаконный оборот специальных технических средств, предназначенных для негласного получения информации" Уголовного кодекса Российской Федерации.

Разработка велась в рамках дисциплины "Проектная деятельность".

## Задачи проекта.	

- Изучение статей в области ИБ;
- Сбор и аналитика судебных дел по данным статьям;
- Представление статистики, на основе анализа судебных дел;
- Описание статистики и выводы;
- Анализ судебной практики РФ в сфере ИБ.


Ссылка на сайт проекта: http://pd-2020-2.std-838.ist.mospolytech.ru/

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @kirill134       | Федющин К.А.             |

## Личный вклад участников

### Федющин К. А. - выполнение всех работ




